朱千雪異父異母親生兄弟朱朱 朱麗晨 仙氣奪人

支持朱朱 朱麗晨 請正皮

已獲一正皮

雪雪呢 雪雪係邊

正皮左再講你聽

大陸西 點可以同朱千雪比

朱朱 朱麗晨絕對唔差過朱朱 朱千雪